年到30返寫字樓應該點打扮好？

如題 身材偏瘦 年入60萬左右

男定女

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

睇錯年30晚應該點幫寫字樓打扮

男

想行成熟打扮 佬d

男人fg到畢業都係西裝嫁啦

每月四皮野到
話多唔多話少唔少
都係買靚少少嘅衫
鞋都係二三千貨色囉

ok thanks

西裝工作上當然可以用

不過平時CASUAL既時候呢

的確係 不過想睇下有咩選擇

衫褲主要日本嘢
鞋就歐洲嘢
一兩隻錶
幾個袋
買啲靚啲嘅襪
衫恤要直
領黃咗就掉
我估你都做到有幾條𡃁
人靠衣裝冇撚有錯
行出嚟presentable好多
下個目標月薪五萬
呢條線我用咗三年先由四萬三過到

首先多謝巴打你咁認真回答
工作上恤衫西裝你係邊度買? 我見巴打有推介SUITSUPPLY 我覺得都幾好
我都覺得著得型D PRESENTABLE D真係會對工作有幫助

另外衫褲鞋袋有冇咩牌子/款/風格介紹?

三年由43K到50K? 巴打你都好犀利 請問做邊行?

因為我見自已身形唔係好特別 算大路 suitsupply 潮流台班西裝巴打都好推 當然講緊係3k左右既range 因為我只係想比較好少少 唔係超級講究

我返工唔使箸suit, smart casual就夠
公司會掛兩三件西裝褸，我就咁箸件shirt或tee就返工
都係日本牌子多啦，歐洲衫真係末買得起
始終成日換，舊咗一字要掉
袋我用啲非luxury brand嘅皮袋，三四千到萬都有
一隻Rolex 一隻自動呑加多隻g shock
我自己就好討厭用luxury brand嘅袋或者銀包
個感覺好冇taste
我做文職，哎吔經理，條team13人
但大你幾年，你前途好過我
我三十嗰陣先搵18k

方便tg交流下？

成身潮牌Yo住返工囉
玩童年回憶嘛 著返哂當年潮物上身玩復古
Bape 呀 evisu 大m牛仔褲 諗起都J死人

喺度討論仲好啦
好多高手又有好多搵到錢好講究
喺度學唔少嘢
我自己而家主要玩襯色
但係好主觀
如果上到七八萬一個月就反而唔使煩箸乜
工作能力cover到一切
但我就冇咁嘅能力
希望你可以加油
我起步太遲，冇遇到好百樂

Ibank 10皮個d back office casual Friday 都係著波裇

唔駛見客就求其喇。

咪玩啦而家仲邊有人着姐？
話說依家仲有無人玩take5日牛？

我唔係單純講工作衫嘅 平時出街都想打扮吓 唔想太過求其姐 不過收入都一般般又廢時太過講究

同上 不單工作 平日都想型啲成熟啲

指出收入只係表達自己經濟能力，唔通我帶一萬蚊一個月你又叫我買幾條幾千蚊日牛咩，着luxury brand咩

復古嘛
一定著人地唔著架喇

屌你 我只係想着得成熟得體啲又唔過份講究

開下玩笑姐
其實30出頭都叫仲可以玩下潮牌 唔係再老d就無機會喇…
btw 除左smart casual其實真係無乜選擇
唔恤衫都係著Polo shirt
不過恤衫西裝褸其實有d over (我個人見到都憎) 如果你份工唔係好文職個種

可以試下原牛加淺藍色恤衫

或者恤衫加棗紅色嘅針織冷衫

鞋方面可以揀下double monk strap 或者 brogue oxford 會冇咁悶

冬天可以揀對Chelsea boot

個人覺得黑色或者深色偏紅棕係幾好

如果太淺啡就好似MK仔西裝咁

多謝回覆

以前讀書買OXFORD恤會係UNIQLO買, 依家有咩選擇? 等我自己去望下
另外以下同問:
棗紅色嘅針織冷衫
Chelsea boot - 我以前有著clarks desert boots, CHELSEA有咩介紹? 同埋係咪會舒服D?

上面果啲都算大路嘢 一般時裝店都有

至於買平啲定係貴嘅

就豐儉由人啦

Chelsea boots都一樣 一般千零二千蚊都有交易
記得買真皮款 唔好買仿皮
如果唔係好容易焗臭隻腳

Chelsea boot穿脫的確好方便 同loafers 差唔多
係幾爽

就係唔知有咩選擇
人大左生活既connection黎黎去去都係工作同事
佢地唔係呢D人 自己就唔係好知邊度搵好 所以上黎問下有冇介紹 thx

otherwise i will just simply do it the same way as i did before, like going to amazon, clarks, uniqlo - just want to know if there are some better choices

搵人幫你執把啦，我睇你本身唔好fashion，好難攪

邊度搵

但我本身都唔需要好講究就真

Download 個 wear app 睇吓自己鐘意咩look先

有咩日牌推介？ 淨係識u記同muji

suede or leather? common projects幾正

入面啲人好撚柒

Suede la

Common project is a brand right??

咁你都係自己攪掂，著返自己鐘意嘅就得

yes check it out

咁真嘛 女仲還好 男真係⋯⋯

係咪你唔中意日系style

試吓follow啲歐美潮流YouTuber
可能會啱你口味多啲

參考吓

使唔使著襪？

梗係要啦 唔係會好撚臭

因為loafers唔會著襪嘛

加對no show會比較好嘅

唔鐘意著同慣咗唔著